罷工做乜好

罷工可以遊車河 上咗車一直唔落車

Home office

中環憫閃

快

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

求其買張單程 最平嘅ok 志在入閘 之後任坐 出閘就票務補返差價 有限錢 遊車河 肚餓就站內買嘢食

剛睇資料 八卡地鐵載2400人 成日號稱幾多百萬人遊行 唔係唔夠人迫爆地鐵吓話

7-9點返工時間呢招有用，但9點後無用